[求素材]今次唔叫我買點數 叫我幫手撳錢

是咁的 係ig無啦啦見到呢個post

就好奇佢做咩要人幫手撳錢 開左個we7撚下

點知佢無啦啦sd左張月結單 身份證 同一個男人既相比我

仲比左個qr code叫我入錢

所以而家上黎求素材 有冇清有入左錢既單

另一邊箱
佢又唔知我係邊到 竟然叫我2000入 2045等

佢we7相簿 d相低質到起晒格

推～

留名

邊有咁快一入完錢俾佢就有得do

冇素材？

不了 可以試下my card d素材

【拋磚引玉】見過最厚臉皮嘅人係點？

還咗錢比人未

撳錢黨都唔識? 得閒睇下新聞啦

可能想賺錢還

條友係咪俾人借刀定衰左d咩,張相好似見過咁既

借連登素材自己賺錢 樓主真係幾厚臉皮